只有蠢人先信貴機同平機冇分別

貴機同平機最大分別係
可用iso
DR
像素
對焦速度

打晒燈set晒架影件死物放上Facebook梗係郁分別啦！試下將iso上到6400 影物態再放大睇，就知分別係平機輸晒呀！

啲大師會話你知
技術勝於一切架

仲要冇得放大。

我買3000蚊既機都只係發揮到80%既功能，使咩買再高一級

高階機值錢係惡劣的環境都影到好質素的相
低光，高速，防塵防水滴

同大量配件

要影靚相點解唔用相機？

講得好好

但而家好多apsc都好勁
例如a6300

但iso真係冇得呃
d5個iso range真係好闊

一向都話新手玩a6300或者6000最好。係班仆街水鳩人買m43

D女係中意m43
貪佢可以襯衫

即使M43影唔到相都會有女買

呢d一般都係窮撚

用sigma

喳住部貴機要黎影架咩，比客睇架痳

連登攝影台
我只相不蛇一個

不蛇好野